
                      "15.17: tren a parís no entusiasma para nada pero tampoco decepciona, solo que para ser una película de clint eastwood podria haber-lo hecho mucho mejor le vamos a dar 3 estrellas, entretenida".
        
            